鏝一定會失分

仲有三場 一定贏 太天真
你老母哥狗 250 等天收

失未？

嘻

下季先

推

連一個冇人留言既post都可以拎翻上黎bin

佢爆鏝閘

追到下季第一場一定失分